[轉載］有無人試過新嗰隻omni餐肉，又有新證據指佢係藍

好失望，明明個老闆david有喺612、616出聲，之後又有參加大三罷，但轉個頭又進軍bug bug shop同贊助TVB班偽人

今日係派慘任務，大家唔好搞錯，已經見到好多人派錯嬲

😢 Green Common (素食) 😢

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司棄用Big Big Shop銷售產品，並停止向其偽人提供產品贊助，免使紅媒得益。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地杯葛Green Common及其旗下食品，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

原post

有無人試過新嗰隻omni餐肉，又有新證據指佢係藍

藍唔藍唔清楚，淨係知肥到仆街

直接比嬲， dklm

green common好似一直都係藍